投訴會員公然招SP（性伴侶）

此會員美其名招學習伙伴(Study Partner)，其實係招性伴侶（Sex Partner），在網絡上，尤其交友地方，Study Partner意思根本就係指Sex Partner，此人仲要強調自己「非基」，足見佢嘅回覆有性含意，此風不可長，請連仔Ban佢account！

[Tg] 放低TG就會有人搵? (107)

#557 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

假設都可以入罪，惡過港共

同蝴蝶做愛？

Study Partner都係SP，有咩問題

推

[Tg] 放低TG就會有人搵? (107)

#569 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

間接承認係搵sex partner
而非study partner

請連仔做嘢

連狗，如果真係”study” partner，點解唔去校園台

幾時ban個條友？

真係study的話有必要標明自己係非基咩？